2200 李慧玲 BNO中方不承認旅遊證件代表乜？ 最新發展最不尋常之處！

#李慧玲 #左右大局 #D100

2200 李慧玲
BNO中方不承認旅遊證件代表乜？
最新發展最不尋常之處！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
106K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100